[0119]沙田警署啲手足搭緊NA40去緊馬鞍山

Source：獨媒live

推

推啊

推
大家小心
佢地好多時間應該set晒裝

沙田去緊！馬鞍山人到左就等陣！

set緊啦，落哂閘

辛苦曬大家以你地為榮
8月5日一齊罷工

馬鞍山有無手足去支援阿

沙田友就是高汁

隔離post有叫人唔好目上車阿

馬鞍山狗屋要人！